一人一個player既特徵

我先
話自己唔係player

Btw你地係唔係??

就好似痴線既人話自己唔係痴線一樣?

會開「一人一個player嘅特徵」po

我都想我依個毒撚做到

溝完就冇feel話想散

狗公就狗公姣就姣 乜撚嘢Player？

而家都好少見到PLAYER啦 個個就咁用上網down歌